頭條新聞：第1集 無品芝麻官 重新上線！

啲view數要重新計過，麻煩大家得閒登入自己YouTube AC 重新播放一次，睇多次又得，掛機亦得，重推view數

記得cls
Comment
Like
Subscribe & Share

推

記得睇埋廣告

要睇幾多秒先計一次?

理論上係30秒

其實開RTHK個Playlist再刪咗其他片就可以不斷重播

要登入先可以刪

弱撚智，有返多一百萬view就贏？

講呢d有咩意思，你覺得冇用咪等其他覺得有用ge人去做囉

我推VIEW有咩阻住你上次大家聲援利君雅做得好成功,如果佢出咗事啲人就睇得到,佢無事啲人就好似唔記得我哋聲援嘅努力

嘩～幫手聲援，好偉大呀
黎，大家幫手推夠二百萬人睇就有真普選啦